狼人死得好慘呀。。。。。。。。。。。

羊人呢

屌你老母咪劇透啦

我冇睇 9up咋

好彩冇諗住睇，順便 block 尻你呢啲仆街冚家剷，全家俾狗屌

9up下都唔得

屌你老母 劇透